莫文蔚全能過山齊士⋯⋯

用viu睇，真係live嗰啲知佢唱完未

唱完了

屈機, 呢種級數先係明星

唱咗咁多首歌，仲玩埋古箏

佢喺台灣已經係天后級仲係上咗神枱嗰隻
係香港人走寶

隔住個MON都覺得佢好撚凍

隔離post話出過post護旗就要反
張敬軒

山齊士有鳩，火雞無

咩節目有得睇

其實真係好勁

條氣仲長過美欺

反到連佢唱功都質疑埋

因為......
唉！

ching出冊........？

條藍尸閪連人都不如
點會唱人話?

冇唱撐起雨傘同人話，點解呢呵

現實係係人都知依啲罐頭祝福post唔計落個人政見，張敬軒就得，莫文尉就奶共狗

無唱過一首共祖兒，咁又點

有唱明哥 打和super啦

仲好波過山齊士